一啖砂糖一啖屎

嗰頭覆到好似好care我咁
轉個頭就read我
啲男人仲難明過女人

但所有男人都鍾意互射

gay